Donald Trump好識玩「一啖砂糖一啖屎」

讚完蚑那，點知轉頭就玩鳩死蚑那
甚至可能已經偷偷地玩鳩緊蚑那，蚑那仲乜都唔撚知
根本次次Donald Trump讚蚑那都係等蚑那放低戒心

所以我都要學下侵侵撚狗手法